★恐怖！iOS 電郵 App 出現漏洞專家建議暫停使用 （影響 5 億用戶）

來自安全公司 ZecOps 的公佈，當中發現 2 個存在於 iOS Mail App 的 Zero-Day 漏洞，影響現時 iOS 6 至 iOS 13.4.1 的使用者，影響多達 5 億用戶。

send to 支那？

Gay cook

用protonmail + pgp

用家問題

ios 13.4根本好多問題，

ios 13.4 無法進入“訂閲項目”做取消！

就算你冇開封email都係用家問題

冇更新最新版是咪pk ?

iOS 13.4.1

用緊5s最多12咋喎

冇撚用佢個mail apps好耐